大連疫情已傳5地9城市，北京出現關聯病例

有請小鳳姐

大連不屬於支那

根本就冇停過

造謠呀你

瞞唔到咪報幾單出嚟囉

留名睇大陸又老屈由香港傳入

而家果隻變種左唔知最後會變成點

明明已經清零肯定香港傳過去

支共劇本不意外

沒事兒

集氣祝福啦

封香港關啦屌

港共：我乜都聽唔到見唔到

中国加油💪🏻

香港日日百幾單又唔計入中國

無事
無人感染
無人會死

爆得勁果時計埋香港
到香港爆得勁又唔計

北韓就真係零感染，人地防疫做得好過大陸呀

有確診即刻開槍啦
仲洗咩醫

我唔太明, 乜嘢叫「清零」??

呢啲先係國家領導人既典範
決斷，勇敢
你睇北韓邊有人反佢

為什麼他們要製作假新聞? 管理人員在?

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅風水神棍陰謀論，點知睇睇下都不忘插幾下習敗敗話佢做逃兵，掛住訪東北唔視察水災，置人民於水深火熱中不顧喎，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

沒事沒事

有事也是小事